<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">Začít měřit</string>
<string name="stop_benchmark">Vypnout měření</string>
<string name="benchmark">Měření</string>
<string name="running">Měření běží  (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> - <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>) vypněte zde.</string>
<string name="finished">Měření skončilo, ukaž výsledky.</string>
<string name="already_running">Měření již běží</string>
<string name="stop">Stop</string>
<string name="clear">Vymazat</string>
<string name="work">Vlákna</string>
<string name="alarm">Alarm</string>
<string name="main">Hlavní</string>
<string name="share">Sdílet</string>
<string name="share_with">Sdílet s</string>
<string name="report">Report</string>
<string name="duration">Doba</string>
<string name="warning_title">Pozor</string>
<string name="warning_text">Nenabíjejte telefon a zkuste s ním nepracovat po celou dobu měření.</string>
<string name="cancel">Zrušit</string>
<string name="ok">OK</string>
<string name="total">Celkem</string>
<string-array name="duration_array">
<item>1 hodina</item>
<item>2 hodiny</item>
<item>3 hodiny</item>
<item>4 hodiny</item>
<item>5 hodin</item>
<item>6 hodin</item>
<item>7 hodin</item>
<item>8 hodin</item>
</string-array>
<string name="how_it_works">Jak to funguje</string>
<string name="how_it_works_text">Meření nastartuje službu na popředí, udržuje CPU zapnuté a nastaví opakující se úlohy na hlavním vlákně (po 10ti sekundách) a na dalších vláknech (po 10ti sekundách) a alarmy (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle po 10ti minutách). Na konci se spočítá skóre jako uskutečněné proti očekávaným.\n\nHodnoty blízko 100% jsou dobrý výsledek - žádná nestandardní omezení nejspíš nejsou momentálně aktivní. Zkuste měření za týden opakovat, protože někteří výrobci zapínaji zabijáky aplikací až po nějaké době co není aplikace používána.\n\nGRAF\n\nKaždý řádek reprezentuje 5 minut. Ideálně vidíte v grafu 30 koleček a trojúhelníků na řádek a jeden čtverec na každém druhém řádku. Větší bílá místa znamenají problém - Vaše aplikace nemusí pracovat správně pokud nezměníte nastavení telefonu.\n\nPro více informací se podívejte na https://dontkillmyapp.com a nebo přímo do zdrojáku na https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app</string>
<string name="contact_support">Kontaktujte podporu</string>
<string name="tell_others">Řekněte to ostatním</string>
<string name="tell_others_text">DontKillMyApp měří jak fungují procesy v pozadí na Vašem telefonu, aby Vaše aplikace fungovali správně.\n\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">Prosím ohodnoťte nás</string>
<string name="rate_button">Hodnocení</string>
<string name="never_button">Nikdy</string>
<string name="later_button">Později</string>
<string name="source">Zdrojový kód</string>
<string name="rate_text">Chceme, aby aplikace fungovaly i na telefonech výrobců, kteří upřednostňují baterii před užitečností aplikací.\n\nPomozte nám zviditelnit tento problém. Nejlépe tím, že ohodnotíte tuto aplikaci, která je zdarma a má otevřený zdrojový kód na Obchodě Play a napíšete nám zkušenosti, jak Vám aplikace pomohla.\n\nDěkujeme za Vaši podporu a důvěru, že nám pomáháte zlepšovat svět Androidích zařízení.</string>
<string name="slogan">Nech apky žít</string>
<string name="market_text">Oficiální aplikace projektu DontKillMyApp je zde - konečně můžete nechat apky žít i na Vašem telefonu i když o zrovna neni Pixel.

Aplikace Vám pomůže nastavit telefon tak, aby aplikace začali být užitečné i když zrovna nedržíte telfon v ruce.

Podívejte se jak si vede Váš telefoin ve sruvnaní s ostatními díky funkci Benchmark.

Vlatnosti:
- DKMA Benchmark: změřte si jak agresivně zabíjí Váš telefon užitečné aplikace
- Návody: podívejte se jak nastavit telefon, aby nechal aplikace žít
- Umožněte změnu: nasdílejte zvoj report s projketem DKMA, abychom veděli jak si jednotlivé telefony vedou

Nejprve změřtre telefon, pokud je Vaše skóre nízké, udělejte změny podle návodu a opakujet měření, abyste ověřili, že se nastavení podařilo.


Projekt DKMA vyvíjejí a udržují dobrovolníci, kterým není jedno v jakém stavu je Androidí ekosystém a usilují o jeho zlepšení. Tato aplikace má otevřený zdrojový kód, který můžete nalézt na https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app.</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">Povolit přesné plánování poplachu</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">Prosím, dovolte nám naplánovat přesné alarmy a správně otestujte zpracování pozadí založeného na zařízení Yoru.</string>
<string name="general_error">Něco se pokazilo.</string>
<string name="started">Benchmark běží</string>
</resources>