<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">စံနှုန်းကို စတင်ပါ။</string>
<string name="stop_benchmark">စံနှုန်းကို ရပ်လိုက်ပါ။</string>
<string name="benchmark">စံသတ်မှတ်ချက်</string>
<string name="running">စံသတ်မှတ်ချက်များ လုပ်ဆောင်နေသည် (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> - <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>) ရပ်တန့်ရန် တို့ပါ။</string>
<string name="finished">Benchmark ပြီးပါပြီ၊ ရလဒ်များအတွက် နှိပ်ပါ။</string>
<string name="already_running">Benchmark က လုပ်ဆောင်နေပါပြီ။</string>
<string name="stop">ရပ်</string>
<string name="clear">ရှင်းပါတယ်။</string>
<string name="work">အလုပ်</string>
<string name="alarm">နှိုးစက်</string>
<string name="main">အဓိက</string>
<string name="share">မျှဝေပါ။</string>
<string name="share_with">မျှဝေပါ။</string>
<string name="report">သတင်းပို့တယ်။</string>
<string name="duration">သင်တန်းကာလ</string>
<string name="warning_title">သတိပေးချက်</string>
<string name="warning_text">ကျေးဇူးပြု၍ သင့်ဖုန်းကို အားသွင်းကြိုးမှနေ၍ စံနှုန်းတစ်ခုလုံးတွင် မသုံးရန်ကြိုးစားပါ။</string>
<string name="cancel">မလုပ်တော့</string>
<string name="ok">အိုကေ</string>
<string name="total">စုစုပေါင်း</string>
<string-array name="duration_array">
<item>၁ နာရီ</item>
<item>2 နှစ်ရီ</item>
<item>၃ နာရီ</item>
<item>၄ နာရီ</item>
<item>၅ နာရီ</item>
<item>၆ နာရီ</item>
<item>၇ နာရီ</item>
<item>၈ နာရီ</item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
<item>အီးမေးလ်</item>
<item>တခြား</item>
</string-array>
<string name="how_it_works">ဘယ်လိုအလုပ်လုပ်လဲ။</string>
<string name="how_it_works_text">စံသတ်မှတ်ချက်သည် နိုးကြားသော့ခတ်မှုဖြင့် ရှေ့ဘက်ဝန်ဆောင်မှုကို စတင်ပြီး ပင်မချည်မျှင် (10s တိုင်း)၊ စိတ်ကြိုက် thread executor (10s တိုင်း) နှင့် AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (10 မိနစ်တိုင်း) တွင် ထပ်တလဲလဲ လုပ်ဆောင်စရာများကို အချိန်ဇယားဆွဲသည်။ ထို့နောက် ၎င်းသည် လုပ်ဆောင်ပြီးသော မျှော်မှန်းထားသည်နှင့် နှိုင်းယှဉ်ခြင်းဖြင့် ရမှတ်များကို တွက်ချက်ပါသည်။\n\n100% အနီးရှိ ရမှတ်များသည် ရလဒ်ကောင်းများဖြစ်သည် - စံမဟုတ်သော ဘက်ထရီကို ပိုမိုကောင်းမွန်အောင်ပြုလုပ်ခြင်းများကို လောလောဆယ်တွင် အသုံးမပြုပါ။ အချို့ OEM များသည် ခဏတာအသုံးမပြုသော အက်ပ်များအတွက် ကန့်သတ်ချက်များ သက်ရောက်နိုင်သောကြောင့် တစ်ပတ်အတွင်း စမ်းသပ်မှုကို ပြန်လုပ်ရန် ကောင်းပါတယ်။\n\nဂရပ်ဖစ်\n\nဂရပ်ရှိ အတန်းတစ်ခုစီသည် 5 မိနစ်ကို ကိုယ်စားပြုသည်။ အကောင်းဆုံးကတော့ စာကြောင်းတစ်ခုစီမှာ စက်ဝိုင်း 30 နဲ့ တြိဂံတွေကို စက္ကန့်တိုင်း တစ်စတုရန်းတစ်ခုစီတွေ့ရမှာပါ။ နေရာလွတ်၏ ပိုကြီးသော ဧရိယာများသည် ပြဿနာကို ညွှန်ပြသည် - သင့်ဖုန်း၏ ဆက်တင်များကို မပြောင်းလဲပါက သင့်အက်ပ်များသည် ရည်ရွယ်ထားသည့်အတိုင်း အလုပ်မဖြစ်နိုင်ပါ။\n\n\အသေးစိတ်အချက်အလက်များအတွက် https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app တွင် အက်ပ်ကုဒ်ကို စစ်ဆေးပါ။</string>
<string name="contact_support">အကူအညီကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
<string name="tell_others">တခြားသူတွေကို ပြောပြပါ။</string>
<string name="tell_others_text">DontKillMyApp Benchmark သည် သင့်ဖုန်းရှိ အက်ပ်များကို ကောင်းမွန်စွာ အလုပ်လုပ်စေရန် သင့်ဖုန်း၏ နောက်ခံလုပ်ဆောင်မှုကို စစ်ဆေးပါသည်။\n\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">ကျေးဇူးပြု၍ ကျွန်ုပ်တို့ကို အဆင့်သတ်မှတ်ပါ။</string>
<string name="rate_button">နှုန်းထား</string>
<string name="never_button">ဘယ်တော့မှ</string>
<string name="later_button">နောက်တော့</string>
<string name="source">အရင်းအမြစ်ကုဒ်</string>
<string name="rate_text">လုပ်ဆောင်ချက်ထက် ဘက်ထရီကို ပိုနှစ်သက်သည့် ထုတ်လုပ်သူများ၏ ဖုန်းများတွင်ပင် အက်ပ်များကို ကျွန်ုပ်တို့ အလုပ်လုပ်စေလိုပါသည်။\n\nဤပရောဂျက်ကို မြင်နိုင်စေရန် သင်ကူညီပေးနိုင်သည့် အကောင်းဆုံးနည်းလမ်းမှာ Play Store တွင် ဤအခမဲ့နှင့် ပွင့်လင်းသောအရင်းအမြစ်တူးလ်ကို အဆင့်သတ်မှတ်ပြီး မှတ်ချက်ပေးခြင်းဖြစ်သည်။\n\nAndroid ဂေဟစနစ်ကို ပိုကောင်းအောင် ကူညီပေးသည့်အတွက် များစွာကျေးဇူးတင်ရှိပါသည်။</string>
<string name="translate">အက်ပ်ကို ဘာသာပြန်ရာတွင် ကူညီပါ။</string>
<string name="slogan">အက်ပ်များကို အလုပ်ဖြစ်စေပါ။</string>
<string name="market_text">တရားဝင် DontKillMyApp အက်ပ်သည် ဤနေရာတွင်ဖြစ်သည် - သင် Pixel မပိုင်ဆိုင်သော်လည်း နောက်ဆုံးတွင် အက်ပ်များကို ကောင်းစွာအလုပ်လုပ်စေသည်။

သင့်ဖုန်း၏ နောက်ခံလုပ်ဆောင်စရာများကို စနစ်ထည့်သွင်းရန် သင့်အက်ပ်များကို ယခုအချိန်တွင် မကြည့်ရသေးသည့်တိုင် သင့်အက်ပ်များ နောက်ဆုံးတွင် သင့်အတွက် အလုပ်လုပ်နိုင်စေရန် ကူညီပေးပါသည်။

သင့်ဖုန်းက ဘယ်လိုနေလဲဆိုတာ ကြည့်ပြီး DontKillMyApp စံနှုန်းနဲ့ မတူညီတဲ့ ဆက်တင်တွေကို စမ်းသပ်ပါ။

အင်္ဂါရပ်များ:
• DKMA စံသတ်မှတ်ချက်- သင့်ဖုန်းသည် နောက်ခံအက်ပ်များကို မည်မျှပြင်းထန်စွာ သတ်ဖြတ်သည်ကို တိုင်းတာပါ။
• လမ်းညွှန်များ- နောက်ခံလုပ်ငန်းစဉ် ကန့်သတ်ချက်များကို ကျော်လွှားရန် လုပ်ဆောင်နိုင်သော အဆင့်များကို ရယူပါ။
• ပြောင်းလဲမှုတစ်ခုပြုလုပ်ပါ-️သင်၏စံညွှန်းအစီရင်ခံစာကို dontkillmyapp.com သို့မျှဝေခြင်းဖြင့် စမတ်ဖုန်းများ စမတ်ကျနေစေရန် ကူညီပေးပါ။

DontKillMyApp သည် သင့်ဖုန်းသည် နောက်ခံလုပ်ဆောင်ခြင်းကို မည်မျှ ကောင်းမွန်စွာ ပံ့ပိုးပေးနိုင်သည်ကို ကြည့်ရှုရန် စံတူကိရိယာတစ်ခုဖြစ်သည်။ သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်သတ်မှတ်ခြင်းမပြုမီ တိုင်းတာနိုင်ပြီး၊ ထို့နောက် သင့်ဖုန်းသည် နောက်ခံတွင် မည်မျှလျော့သွားသည်ကို ကြည့်ရှုရန် စဖွင့်သတ်မှတ်မှု လမ်းညွှန်များနှင့် စံညွှန်းများကို ထပ်မံကြည့်ရှုနိုင်သည်။

သင်၏အစီရင်ခံစာကို အက်ပ်မှတစ်ဆင့် စုစည်းပြီး ၎င်းတွင် အလုံးစုံအနုတ်လက္ခဏာရမှတ်ကို အခြေခံသည့် dontkillmyapp.com ဝဘ်ဆိုက်၏ ထိန်းသိမ်းသူများထံ မျှဝေနိုင်ပါသည်။


စံသတ်မှတ်ချက် ဘယ်လိုအလုပ်လုပ်သလဲ။ (နည်းပညာ!)

အပလီကေးရှင်းသည် နိုးကြားသော့ခတ်မှုဖြင့် ရှေ့ဘက်ဝန်ဆောင်မှုကို စတင်ပြီး ပင်မချည်ကြိုး၊ စိတ်ကြိုက်ကြိုးကို စီမံဆောင်ရွက်သူတွင် ထပ်တလဲလဲ လုပ်ဆောင်ရမည့်အရာများကို အချိန်ဇယားဆွဲကာ ပုံမှန်နှိုးစက်များ (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle) ကို စီစဉ်ပေးပါသည်။ ထို့နောက် ၎င်းသည် ကွပ်မျက်မှုနှင့် မျှော်မှန်းထားသည်ကို တွက်ချက်သည်။ ဒါပဲ!

အသေးစိတ်အချက်အလက်များအတွက် ကုဒ်ကိုစစ်ဆေးပါ။ အက်ပ်သည် https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app တွင်ရရှိနိုင်သည့် open source ဖြစ်သည်
Doki (github.com/doubledotlabs/doki) အား အထူးကျေးဇူးတင်ရှိပါသည်။</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">အတိအကျ နှိုးစက်အချိန်ဇယားကို ခွင့်ပြုပါ။</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">သင့်စက်ပစ္စည်း၏ နှိုးစက်အခြေခံ နောက်ခံလုပ်ဆောင်မှုကို ကောင်းမွန်မှန်ကန်စွာ စမ်းသပ်ရန် အတိအကျ နှိုးစက်များကို အချိန်ဇယားဆွဲခွင့်ပြုပါ။</string>
<string name="general_error">အိုး၊ တစ်ခုခုမှားနေတဲ့အခါ။</string>
<string name="started">စံသတ်မှတ်ချက် စတင်ပါပြီ။</string>
</resources>