<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">Değerlendirmeyi başlat</string>
<string name="stop_benchmark">Değerlendirmeyi durdur</string>
<string name="benchmark">Performans değerlendirmesi</string>
<string name="running">Değerlendirme çalışıyor (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> - <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>) durdurmak için dokunun.</string>
<string name="finished">Değerlendirme bitti, sonuçlar için dokunun</string>
<string name="already_running">Değerlendirme zaten çalışıyor</string>
<string name="stop">Durdur</string>
<string name="clear">Temizle</string>
<string name="work">İş</string>
<string name="alarm">Alarm</string>
<string name="main">Ana</string>
<string name="share">Paylaş</string>
<string name="share_with">İle paylaş</string>
<string name="report">Rapor</string>
<string name="duration">Süre</string>
<string name="warning_title">Uyarı</string>
<string name="warning_text">Lütfen telefonuzu şarjdan çıkarın ve değerlendirme boyunca kullanmayın</string>
<string name="cancel">İptal et</string>
<string name="ok">Tamam</string>
<string name="total">Toplam</string>
<string-array name="duration_array">
<item>1 saat</item>
<item>2 saat</item>
<item>3 saat</item>
<item>4 saat</item>
<item>5 saat</item>
<item>6 saat</item>
<item>7 saat</item>
<item>8 saat</item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
<item>E-posta</item>
<item>Diğer</item>
</string-array>
<string name="how_it_works">Nasıl çalışıyor</string>
<string name="how_it_works_text">Performans değerlendirmesi uyku engelleme ve planlanmış tekrar eden görevler ile bir önplan servisi başlatır.</string>
<string name="contact_support">Yardım &amp; destek</string>
<string name="tell_others">Paylaş</string>
<string name="tell_others_text">DontKillMyApp Benchmark uygulamaların telefonunuzda düzgün çalışması için telefonunuzdaki arkaplan işlemlerini inceler. \n\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">Lütfen, bizi değerlendirin!</string>
<string name="rate_button">Değerlendir</string>
<string name="never_button">Asla</string>
<string name="later_button">Sonra</string>
<string name="source">Kaynak kodu</string>
<string name="rate_text">Üreticilerin pil ömrünü işlevselliğe tercih ettiği telefonlarda bile biz uygulamaların çalışmasını istiyoruz.\n\nBu projeyi duyurmada yardım edebileceğiniz en iyi yol, bu ücretsiz ve açık kaynak kodlu uygulamayı PlayStore da değerlendirmek ve yorum yazmak.\n\nAndroid ekosistemini daha güzel bir yer haline getirmeye yardım ettiğiniz için çok teşekkürler.</string>
<string name="translate">Uygulamayı tercüme etmeye yardım et</string>
<string name="slogan">Uygulamalar çalışsın</string>
<string name="market_text">Resmi DontKillMyApp uygulaması burada - Pixel telefonunuz olmasa bile uygulamaların sonunda düzgün çalışmasını sağlayın. Telefonunuzun arka plan görevlerini ayarlamanıza yardımcı olur, böylece uygulamalarınız şu anda ekrana bakmıyorken bile SİZİN için çalışabilir. DontKillMyApp testi ile telefonunuzun nasıl çalıştığını görün ve farklı ayarları test edin. Özellikler: • DKMA testi: Telefonunuzun arka plan uygulamalarını ne kadar agresif bir şekilde öldürdüğünü ölçün • Kılavuzlar: Çoğu arka plan işlem kısıtlamasının üstesinden gelmek için eyleme geçirilebilir adımlar alın • Değişiklik yapın: Kıyaslama raporunuzu dontkillmyapp.com\'da paylaşarak akıllı telefonların akıllı kalmasına yardımcı olun DontKillMyApp, telefon unuzun arka plan işlemlerini ne kadar iyi desteklediğini görmek için bir test aracıdır. Telefonunuzu kurmadan önce ölçebilir, ardından kurulum kılavuzlarını inceleyebilir ve telefonunuzun arka planda ne kadar kaytardığını görmek için tekrar test yapabilirsiniz. Raporunuzu uygulama aracılığıyla, onu derleyen ve genel negatif puanı buna dayandıran dontkillmyapp.com web sitesinin editörleriyle paylaşabilirsiniz. Test nasıl çalışır? (Teknik!) Uygulama, uyandırma kilidi ile bir ön plan hizmetini başlatır ve ana iş parçacığında tekrarlayan görevler, özel bir iş parçacığı yürütücüsü ve düzenli alarmlar (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle) kurar. Ardından yürütüleni ve bekleneni hesaplar. Bu kadar! Daha fazla ayrıntı için kodu kontrol edin. Uygulama, https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app adresinde bulunan açık kaynaklıdır. Doki\'ye özel teşekkürler (github.com/doubledotlabs/doki).</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">Tam alarm planlamasına izin ver</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">Lütfen Yoru cihaz alarm tabanlı arka plan işlemeyi düzgün bir şekilde test etmek için kesin alarmları planlamamıza izin verin.</string>
<string name="general_error">Bir şeyler yanlış gitti.</string>
</resources>