<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">Spustiť porovnávací test</string>
<string name="stop_benchmark">Zastaviť referenčnú hodnotu</string>
<string name="benchmark">Referenčná hodnota</string>
<string name="running">Spustený benchmark (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> - <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>) klepnutím zastavíte.</string>
<string name="finished">Benchmark dokončený, klepnite na výsledky</string>
<string name="already_running">Benchmark už beží</string>
<string name="stop">Zastavte</string>
<string name="clear">Jasné</string>
<string name="work">Práca</string>
<string name="alarm">Alarm</string>
<string name="main">Hlavná stránka</string>
<string name="share">Zdieľať</string>
<string name="share_with">Zdieľať s</string>
<string name="report">Správa</string>
<string name="duration">Trvanie</string>
<string name="warning_title">Upozornenie</string>
<string name="warning_text">Počas celého testovania majte telefón mimo nabíjačky a snažte sa ho nepoužívať.</string>
<string name="cancel">Zrušiť</string>
<string name="ok">V poriadku</string>
<string name="total">Celkom</string>
<string-array name="duration_array">
<item>1 hodina</item>
<item>2 hodiny</item>
<item>3 hodiny</item>
<item>4 hodiny</item>
<item>5 hodín</item>
<item>6 hodín</item>
<item>7 hodín</item>
<item>8 hodín</item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
<item>E-mail</item>
<item>Iné</item>
</string-array>
<string name="how_it_works">Ako to funguje</string>
<string name="how_it_works_text">Benchmark spúšťa službu v popredí s funkciou wake lock a plánuje opakujúce sa úlohy v hlavnom vlákne (každých 10 sekúnd), vlastný vykonávač vlákien (každých 10 sekúnd) a plánuje pravidelné alarmy pomocou AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (každých 10 minút). Potom vypočíta skóre porovnaním vykonaných a očakávaných úloh.\n\nSkóre blízke 100 % sú dobré výsledky – momentálne sa neaplikujú neštandardné optimalizácie batérie. Je však dobré test zopakovať o týždeň, pretože niektorí výrobcovia OEM môžu uplatňovať obmedzenia na aplikácie, ktoré sa určitý čas nepoužívajú.\n\nGRAF\n\nKaždý riadok v grafe predstavuje 5 minút. V ideálnom prípade vidíte 30 kruhov a trojuholníkov na každom riadku a jeden štvorec na každom druhom riadku. Väčšie oblasti bieleho priestoru naznačujú problém – vaše aplikácie nemusia fungovať podľa očakávania, ak nezmeníte nastavenia telefónu.\n\n\Ďalšie podrobnosti nájdete v kóde aplikácií na adrese https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app</string>
<string name="contact_support">Kontaktovať podporu</string>
<string name="tell_others">Povedzte to ostatným</string>
<string name="tell_others_text">DontKillMyApp Benchmark kontroluje spracovanie údajov na pozadí vášho telefónu, aby aplikácie v telefóne fungovali správne.\n\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">Prosím, ohodnoťte nás!</string>
<string name="rate_button">Sadzba</string>
<string name="never_button">Nikdy</string>
<string name="later_button">Neskôr</string>
<string name="source">Zdrojový kód</string>
<string name="rate_text">Chceme, aby aplikácie fungovali aj na telefónoch, ktorých výrobcovia uprednostňujú batériu pred funkčnosťou.\n\nNajlepší spôsob, ako môžete pomôcť zviditeľniť tento projekt, je ohodnotiť a komentovať tento bezplatný a open source nástroj v Obchode Play.\n\nĎakujeme, že nám pomáhate zlepšiť ekosystém Androidu!</string>
<string name="translate">Pomoc pri preklade aplikácie</string>
<string name="slogan">Zabezpečenie fungovania aplikácií</string>
<string name="market_text">Oficiálna aplikácia DontKillMyApp je tu – nechajte aplikácie konečne fungovať správne, aj keď nevlastníte Pixel.

Pomáha vám nastaviť úlohy na pozadí vášho telefónu, aby vaše aplikácie konečne mohli fungovať pre VÁS, aj keď sa práve nepozeráte na obrazovku.

Pozrite sa, ako sa vášmu telefónu darí, a otestujte rôzne nastavenia pomocou benchmarku DontKillMyApp.

Funkcie:

• Benchmark DKMA: Zmerajte, ako agresívne váš telefón vybíja aplikácie na pozadí
• Návody: Získajte praktické kroky na prekonanie väčšiny obmedzení procesov na pozadí
• Urobte zmenu:️Pomôžte smartfónom zostať inteligentnými zdieľaním vášho benchmarkového prehľadu na dontkillmyapp.com

DontKillMyApp je nástroj na benchmarking, ktorý vám pomôže zistiť, ako dobre váš telefón podporuje spracovanie na pozadí. Môžete ho zmerať pred nastavením telefónu, potom si prejsť návody na nastavenie a znova ho porovnať, aby ste zistili, koľko váš telefón na pozadí zaostával.

Svoj prehľad môžete prostredníctvom aplikácie zdieľať so správcami webovej stránky dontkillmyapp.com, ktorí ho zostavujú a na základe neho vypočítajú celkové negatívne skóre.

Ako funguje benchmark? (Technické!)

Aplikácia spustí službu v popredí s funkciou wake lock a naplánuje opakujúce sa úlohy v hlavnom vlákne, vlastný exekútor vlákna a naplánuje pravidelné alarmy (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle). Potom vypočíta vykonané a očakávané úlohy. To je všetko!

Pre viac informácií si pozrite kód. Aplikácia je open source dostupná na https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app
Špeciálne poďakovanie patrí Dokimu (github.com/doubledotlabs/doki).</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">Umožniť presné plánovanie budíkov</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">Umožnite nám naplánovať presné alarmy, aby sme mohli riadne otestovať spracovanie na pozadí na základe alarmu vášho zariadenia.</string>
<string name="general_error">Ups, niečo, keď zle.</string>
<string name="started">Benchmark sa začal!</string>
</resources>