<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">பெஞ்ச்மார்க்கைத் தொடங்கு</string>
<string name="stop_benchmark">பெஞ்ச்மார்க்கை நிறுத்து</string>
<string name="benchmark">அளவுகோல்</string>
<string name="running">பெஞ்ச்மார்க் இயங்குதல் (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> - <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>) என்பதை நிறுத்த தட்டவும்.</string>
<string name="finished">பெஞ்ச்மார்க் முடிந்தது, முடிவுகளுக்குத் தட்டவும்.</string>
<string name="already_running">பெஞ்ச்மார்க் ஏற்கனவே இயங்குகிறது.</string>
<string name="stop">நிறுத்து</string>
<string name="clear">தெளிவு</string>
<string name="work">வேலை</string>
<string name="alarm">அலாரம்</string>
<string name="main">முக்கிய</string>
<string name="share">பகிர்</string>
<string name="share_with">பகிரவும்</string>
<string name="report">அறிக்கை</string>
<string name="duration">கால அளவு</string>
<string name="warning_title">எச்சரிக்கை</string>
<string name="warning_text">தயவுசெய்து உங்கள் மொபைலை சார்ஜருக்கு வெளியே வைத்து, முழு பெஞ்ச்மார்க்கின் போதும் அதைப் பயன்படுத்தாமல் இருக்க முயற்சிக்கவும்.</string>
<string name="cancel">ரத்துசெய்</string>
<string name="ok">சரி</string>
<string name="total">மொத்தம்</string>
<string-array name="duration_array">
<item>1 மணி நேரம்</item>
<item>2 மணி நேரம்</item>
<item>3 மணி நேரம்</item>
<item>4 மணி நேரம்</item>
<item>5 மணி நேரம்</item>
<item>6 மணி நேரம்</item>
<item>7 மணி நேரம்</item>
<item>8 மணி நேரம்</item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>டோன்ட்கில்மைஆப்.காம்</item>
<item>மின்னஞ்சல்</item>
<item>மற்றவை</item>
</string-array>
<string name="how_it_works">இது எப்படி வேலை செய்கிறது</string>
<string name="how_it_works_text">பெஞ்ச்மார்க் ஒரு வேக் லாக் மூலம் ஒரு முன்புற சேவையைத் தொடங்குகிறது மற்றும் பிரதான த்ரெட்டில் (ஒவ்வொரு 10 வினாடிகளுக்கும்), தனிப்பயன் த்ரெட் எக்ஸிகியூட்டரை (ஒவ்வொரு 10 வினாடிகளுக்கும்) மீண்டும் மீண்டும் செய்யும் பணிகளைத் திட்டமிடுகிறது மற்றும் AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (ஒவ்வொரு 10 நிமிடங்களுக்கும்) பயன்படுத்தி வழக்கமான அலாரங்களை திட்டமிடுகிறது. பின்னர் அது செயல்படுத்தப்பட்டதை எதிர்பார்த்ததை ஒப்பிட்டு மதிப்பெண்ணைக் கணக்கிடுகிறது.\n\n100% க்கு அருகில் உள்ள மதிப்பெண்கள் நல்ல முடிவுகள் - தரமற்ற பேட்டரி மேம்படுத்தல்கள் தற்போது பயன்படுத்தப்படவில்லை. சில OEMகள் சிறிது காலத்திற்குப் பயன்படுத்தப்படாத பயன்பாடுகளுக்கு வரம்புகளைப் பயன்படுத்தக்கூடும் என்பதால், ஒரு வாரத்தில் சோதனையை மீண்டும் செய்வது நல்லது.\n\nவரைபடம்\n\nவரைபடத்தில் உள்ள ஒவ்வொரு வரிசையும் 5 நிமிடங்களைக் குறிக்கிறது. ஒவ்வொரு வரியிலும் 30 வட்டங்கள் மற்றும் முக்கோணங்களையும், ஒவ்வொரு இரண்டாவது வரியிலும் ஒரு சதுரத்தையும் நீங்கள் பார்ப்பது சிறந்தது. பெரிய அளவிலான வெள்ளை-இடங்கள் ஒரு சிக்கலைக் குறிக்கின்றன - உங்கள் தொலைபேசியின் அமைப்புகளை நீங்கள் மாற்றவில்லை என்றால், உங்கள் பயன்பாடுகள் எதிர்பார்த்தபடி செயல்படாமல் போகலாம்.\n\n\மேலும் விவரங்களுக்கு https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app இல் உள்ள பயன்பாடுகளின் குறியீட்டைப் பார்க்கவும்.</string>
<string name="contact_support">ஆதரவைத் தொடர்பு கொள்ளவும்</string>
<string name="tell_others">மற்றவர்களிடம் சொல்லுங்கள்</string>
<string name="tell_others_text">உங்கள் தொலைபேசியில் உள்ள பயன்பாடுகள் சரியாக வேலை செய்ய DontKillMyApp பெஞ்ச்மார்க் உங்கள் தொலைபேசி பின்னணி செயலாக்கத்தை சரிபார்க்கிறது.\n\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">தயவுசெய்து, எங்களை மதிப்பிடுங்கள்!</string>
<string name="rate_button">மதிப்பீடு</string>
<string name="never_button">ஒருபோதும் இல்லை</string>
<string name="later_button">பின்னர்</string>
<string name="source">மூல குறியீடு</string>
<string name="rate_text">உற்பத்தியாளர்கள் செயல்பாட்டை விட பேட்டரியை விரும்பும் தொலைபேசிகளைக் கொண்ட பயன்பாடுகளையும் நாங்கள் செயல்பட வைக்க விரும்புகிறோம்.\n\nஇந்த திட்டத்தை நீங்கள் காணக்கூடிய சிறந்த வழி, Play Store இல் இந்த இலவச மற்றும் திறந்த மூல கருவியை மதிப்பிடுவதும் கருத்து தெரிவிப்பதும் ஆகும்.\n\nAndroid சுற்றுச்சூழல் அமைப்பை சிறந்த இடமாக மாற்ற உதவியதற்கு மிக்க நன்றி!</string>
<string name="translate">பயன்பாட்டை மொழிபெயர்க்க உதவுங்கள்.</string>
<string name="slogan">பயன்பாடுகளை செயல்பட வைக்கவும்</string>
<string name="market_text">அதிகாரப்பூர்வ DontKillMyApp செயலி இங்கே - உங்களிடம் பிக்சல் இல்லாவிட்டாலும் கூட, பயன்பாடுகள் இறுதியாக சரியாக வேலை செய்ய உதவும். 

உங்கள் தொலைபேசி பின்னணி பணிகளை அமைக்க உதவுகிறது, இதன் மூலம் உங்கள் பயன்பாடுகள் இப்போது திரையைப் பார்க்காவிட்டாலும் கூட உங்களுக்காக வேலை செய்ய முடியும். 

உங்கள் தொலைபேசி எவ்வாறு செயல்படுகிறது என்பதைப் பார்க்கவும், DontKillMyApp பெஞ்ச்மார்க் மூலம் வெவ்வேறு அமைப்புகளைச் சோதிக்கவும். 

அம்சங்கள்: 

• DKMA பெஞ்ச்மார்க்: உங்கள் தொலைபேசி பின்னணி பயன்பாடுகளை எவ்வளவு தீவிரமாக அழிக்கிறது என்பதை அளவிடவும் 
• வழிகாட்டிகள்: பெரும்பாலான பின்னணி செயல்முறை கட்டுப்பாடுகளை கடக்க செயல்படக்கூடிய படிகளைப் பெறுங்கள் 
• மாற்றத்தை ஏற்படுத்தவும்:️உங்கள் பெஞ்ச்மார்க் அறிக்கையை dontkillmyapp.com இல் பகிர்வதன் மூலம் ஸ்மார்ட்போன்கள் புத்திசாலித்தனமாக இருக்க உதவுங்கள் 

DontKillMyApp என்பது உங்கள் தொலைபேசி பின்னணி செயலாக்கத்தை எவ்வளவு சிறப்பாக ஆதரிக்கிறது என்பதைக் காண ஒரு பெஞ்ச்மார்க் கருவியாகும். உங்கள் தொலைபேசியை அமைப்பதற்கு முன் நீங்கள் அளவிடலாம், பின்னர் அமைவு வழிகாட்டிகளைப் பார்த்து, உங்கள் தொலைபேசி பின்னணியில் எவ்வளவு தளர்வாக உள்ளது என்பதைப் பார்க்க மீண்டும் பெஞ்ச்மார்க் செய்யலாம். 

dontkillmyapp.com வலைத்தளத்தின் பராமரிப்பாளர்களுடன் உங்கள் அறிக்கையை பயன்பாட்டின் மூலம் பகிர்ந்து கொள்ளலாம், அவர்கள் அதை தொகுத்து ஒட்டுமொத்த எதிர்மறை மதிப்பெண்ணை அடிப்படையாகக் கொள்ளலாம். 

பெஞ்ச்மார்க் எவ்வாறு செயல்படுகிறது? (தொழில்நுட்பம்!) 

ஆப்ஸ் ஒரு வேக் லாக் மூலம் ஒரு முன்புற சேவையைத் தொடங்கி, பிரதான த்ரெட்டில் மீண்டும் மீண்டும் நிகழும் பணியைத் திட்டமிடுகிறது, ஒரு தனிப்பயன் த்ரெட் எக்ஸிகியூட்டர் மற்றும் வழக்கமான அலாரங்களை (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle) திட்டமிடுகிறது. பின்னர் அது செயல்படுத்தப்பட்டதை vs. எதிர்பார்க்கப்பட்டதைக் கணக்கிடுகிறது. அவ்வளவுதான்! 

மேலும் விவரங்களுக்கு குறியீட்டைச் சரிபார்க்கவும். ஆப்ஸ் திறந்த மூலமாக https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app இல் கிடைக்கிறது 
டோக்கிக்கு (github.com/doubledotlabs/doki) சிறப்பு நன்றி.</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">துல்லியமான அலாரம் திட்டமிடலை அனுமதிக்கவும்.</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">உங்கள் சாதன அலாரம் அடிப்படையிலான பின்னணி செயலாக்கத்தை சரியாகச் சோதிக்க, சரியான அலாரங்களை திட்டமிட எங்களை அனுமதிக்கவும்.</string>
<string name="general_error">ஐயோ, ஏதோ தவறு நடக்கும்போது.</string>
<string name="started">அளவுகோல் தொடங்கியது!</string>
</resources>