<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">Почати перевірку продуктивності</string>
<string name="stop_benchmark">Зупинити перевірку продуктивності</string>
<string name="benchmark">Перевірка продуктивності</string>
<string name="running">Триває перевірка (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> — <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>). Натисніть, щоб зупинити.</string>
<string name="finished">Перевірку продуктивності завершено, натисність, щоб переглянути результат</string>
<string name="already_running">Перевірку вже розпочато</string>
<string name="stop">Зупинити перевірку </string>
<string name="clear">Очистити</string>
<string name="work">Робота</string>
<string name="alarm">Сповіщення</string>
<string name="main">Головне</string>
<string name="share">Поділитись</string>
<string name="share_with">Поділитись з</string>
<string name="report">Звіт</string>
<string name="duration">Тривалість</string>
<string name="warning_title">Застереження</string>
<string name="warning_text">Будь ласка, не підключайте телефон до зарядного пристрою і не корисуйтеся ним під час перевірки продуктивності</string>
<string name="cancel">Відмінити</string>
<string name="ok">ОК</string>
<string name="total">Загалом</string>
<string-array name="duration_array">
<item>1 година</item>
<item>2 години</item>
<item>3 години</item>
<item>4 години</item>
<item>5 годин</item>
<item>6 годин</item>
<item>7 годин</item>
<item>8 годин</item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
<item>Пошта</item>
<item>Інше</item>
</string-array>
<string name="how_it_works">Як це працює</string>
<string name="how_it_works_text">Тест запускає службу переднього плану з блокуванням сну та планує повторювані завдання в головному потоці (кожні 10 секунд), власний виконавець потоку (кожні 10 секунд) та планує регулярні тривоги за допомогою AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (кожні 10 хвилин). Потім він обчислює бал, порівнюючи виконані та очікувані.\n\nБал, близький до 100%, є хорошими результатами – нестандартна оптимізація батареї наразі не застосовується. Хоча добре повторити тест через тиждень, оскільки деякі виробники обладнання можуть застосовувати обмеження до програм, які не використовуються певний час.\n\nГРАФІК\n\nКожен рядок на графіку відповідає 5 хвилинам. В ідеалі ви бачите 30 кіл і трикутників на кожному рядку та один квадрат на кожному другому рядку. Більші області білого простору вказують на проблему – ваші програми можуть працювати неналежним чином, якщо ви не зміните налаштування телефону.\n\n\Для отримання додаткової інформації перевірте код програм за адресою https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app</string>
<string name="contact_support">Служба підтримки</string>
<string name="tell_others">Розказати друзям</string>
<string name="tell_others_text">Перевірка продуктивності DontKillMyApp перевіяє фонову обробку даних вашого телефону, щоб застосунки на ньому працювали коректно.</string>
<string name="rate">Будь ласка, оцініть нас!</string>
<string name="rate_button">Оцінити</string>
<string name="never_button">Ніколи</string>
<string name="later_button">Пізніше</string>
<string name="source">Вихідний код</string>
<string name="rate_text">Ми хочемо, щоб застосунки працювали навіть на тих телефонах, виробники яких надають перевагу ефективній роботі батареї, а не функціональності. \n\n. Найкраще що ви можете зробити для популяризації цього проєкту  —  лишити оцінку і коментар у Play Store. \n\n Дякуємо, що допомагаєте зробити екосистему Android трохи кращою.</string>
<string name="translate">Допоможіть перекласти застосунок</string>
<string name="slogan">Змусимо застосунки працювати!</string>
<string name="market_text">Офіційний додаток DontKillMyApp вже тут — змусьте програми нарешті працювати належним чином, навіть якщо у вас немає Pixel.

Допомагає налаштувати фонові завдання вашого телефону, щоб ваші програми нарешті могли працювати для ВАС, навіть коли ви зараз не дивитеся на екран.

Перевірте, як працює ваш телефон, і протестуйте різні налаштування за допомогою бенчмарку DontKillMyApp.

Функції:
• Бенчмарк DKMA: Виміряйте, наскільки агресивно ваш телефон «вбиває» фонові програми
• Посібники: Отримайте практичні кроки для подолання більшості обмежень фонових процесів
• Внесіть зміни:️ Допоможіть смартфонам залишатися розумними, поділившись своїм звітом про бенчмарк на dontkillmyapp.com

DontKillMyApp — це інструмент для бенчмарку, щоб побачити, наскільки добре ваш телефон підтримує фонову обробку. Ви можете виміряти перед налаштуванням телефону, а потім переглянути посібники з налаштування та знову провести бенчмарк, щоб побачити, наскільки ваш телефон «гальмував» у фоновому режимі.

Ви можете поділитися своїм звітом через додаток з розробниками веб-сайту dontkillmyapp.com, які складають його та базують на ньому загальний негативний бал.

Як працює бенчмарк? (Технічна помилка!)

Додаток запускає службу переднього плану з блокуванням сну та планує повторювані завдання в головному потоці, користувацький виконавець потоку та планує регулярні тривоги (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle). Потім він обчислює виконані та очікувані. От і все!

Для отримання додаткової інформації перевірте код. Додаток має відкритий вихідний код та доступний за адресою https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app
Особлива подяка Doki (github.com/doubledotlabs/doki).</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">Дозволити точне планування сповіщень</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">Будь ласка, дозвольте нам запланувати точні будильники, щоб належним чином протестувати обробку фону вашого пристрою на основі будильників.</string>
<string name="general_error">Ой, щось пішло не так</string>
<string name="started">Тест продуктивності розпочато!</string>
</resources>