<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">Начать проверку</string>
<string name="stop_benchmark">Остановить проверку</string>
<string name="benchmark">Проверка</string>
<string name="running">Проверка запущена (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> — <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>) нажмите, чтобы остановить.</string>
<string name="finished">Проверка завершена, нажмите для просмотра результатов</string>
<string name="already_running">Проверка уже выполняется</string>
<string name="stop">Остановить</string>
<string name="clear">Очистить</string>
<string name="work">Работа</string>
<string name="alarm">Будильник</string>
<string name="main">Основное</string>
<string name="share">Поделиться</string>
<string name="share_with">Поделиться с</string>
<string name="report">Отчёт</string>
<string name="duration">Продолжительность</string>
<string name="warning_title">Внимание</string>
<string name="warning_text">Пожалуйста, не ставьте телефон на зарядку и постарайтесь не пользоваться им во время проверки.</string>
<string name="cancel">Отмена</string>
<string name="ok">ОК</string>
<string name="total">Всего</string>
<string-array name="duration_array">
<item>1 час</item>
<item>2 часа</item>
<item>3 часа</item>
<item>4 часа</item>
<item>5 часов</item>
<item>6 часов</item>
<item>7 часов</item>
<item>8 часов</item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
<item>Эл. почта</item>
<item>Другие варианты</item>
</string-array>
<string name="how_it_works">Как это работает</string>
<string name="how_it_works_text">Во время проверки запускается фоновая служба с защитой от блокировки и планируются повторяющиеся задачи в основном потоке (каждые 10 секунд), специальном исполнителе потока (каждые 10 секунд), а также планируются повторяющиеся будильники с помощью AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (каждые 10 минут). В конце путем сравнения ожидаемых и выполненных задач рассчитывается оценка.\n\nОценки, близкие к 100% — это хороший результат, то есть в это время не применялись нестандартные оптимизации батареи. Кстати, рекомендуем повторить проверку в течение недели, поскольку некоторые производители ограничивают приложения, не запускавшиеся какое-то время.\n\nДИАГРАММА\n\nВ строках диаграммы представлены пятиминутные интервалы. В идеале на диаграмме должно быть 30 кружков и треугольников в каждой строке, а также квадратик на каждой второй строке. Большие пустые участки указывают на проблему — приложения могут работать некорректно, если Вы не поменяете настройки телефона.\n\n\Чтобы узнать подробнее, как выполняются проверки, см. код приложения: https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app</string>
<string name="contact_support">Обратиться в поддержку</string>
<string name="tell_others">Рассказать друзьям</string>
<string name="tell_others_text">Проверка DontKillMyApp проверяет работу фоновых процессов вашего телефона, чтобы Ваши приложения работали корректно.\n\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">Пожалуйста, оцените приложение!</string>
<string name="rate_button">Оценить</string>
<string name="never_button">Никогда</string>
<string name="later_button">Позже</string>
<string name="source">Исходный код</string>
<string name="rate_text">Мы хотим, чтобы приложения работали даже на тех телефонах, производители которых берегут батарею в ущерб функциональности.\n\nЛучший способ рассказать об этом бесплатном открытом проекте — оставить оценку и комментарий в магазине Google Play.\n\nОт всего сердца благодарим Вас за помощь — вместе мы сделаем экосистему Android лучше!</string>
<string name="translate">Помочь с переводом приложения</string>
<string name="slogan">Помогает приложениям работать</string>
<string name="market_text">"Представляем официальное приложение DontKillMyApp — с ним приложения начнут нормально работать даже на аппаратах Pixel.

Приложение поможет настроить фоновые задачи телефона так, чтобы приложения работали даже тогда, когда Вы НЕ СМОТРИТЕ на экран телефона.

Оцените работу Вашего телефона и узнайте настройки телефона с помощью проверки DontKillMyApp.

Возможности:
• Проверка DKMA — узнайте, насколько агрессивно Ваш телефон отключает фоновые процессы
• Инструкции — следуйте пошаговым инструкциям, чтобы убрать большинство ограничений фоновых процессов
• Добейтесь перемен — помогите смартфонам стать действительно умными, отправив результаты проверки на dontkillmyapp.com

DontKillMyApp — это утилита для проверки того, как Ваш телефон работает с фоновыми процессами. Вы можете провести проверку перед настройкой телефона, проследовать инструкциям и затем снова проверить, как Ваш телефон распоряжается фоновыми процессами.

Вы можете прямо из приложения отправить Ваши результаты проверки разработчикам сайта dontkillmyapp.com — они учтут Ваши результаты и формируют общую оценку производителя.

Как работает проверка? (Используется технический язык!)

Во время проверки запускается фоновая служба с защитой от блокировки и планируются повторяющиеся задачи в основном потоке (каждые 10 секунд), специальном исполнителе потока (каждые 10 секунд), а также планируются повторяющиеся будильники с помощью AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (каждые 10 минут). В конце путем сравнения ожидаемых и выполненных задач рассчитывается оценка. Принцип таков!

Чтобы узнать подробности, ознакомьтесь с кодом. Приложение имеет открытый код, доступный на https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app
Особая благодарность Doki (github.com/doubledotlabs/doki)."</string>
</resources>