<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">Inicia el punt de referència</string>
<string name="stop_benchmark">Atura el punt de referència</string>
<string name="benchmark">Punt de referència</string>
<string name="running">Benchmark en execució (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> - <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>) toca per aturar.</string>
<string name="finished">Comparativa finalitzada, toca per veure els resultats</string>
<string name="already_running">El punt de referència ja està en funcionament</string>
<string name="stop">Atura</string>
<string name="clear">Clar</string>
<string name="work">Treball</string>
<string name="alarm">Alarma</string>
<string name="main">Principal</string>
<string name="share">Comparteix</string>
<string name="share_with">Comparteix amb</string>
<string name="report">Informe</string>
<string name="duration">Durada</string>
<string name="warning_title">Avís</string>
<string name="warning_text">Si us plau, mantingueu el telèfon fora del carregador i intenteu no utilitzar-lo durant tota la prova comparativa.</string>
<string name="cancel">Cancel·la</string>
<string name="ok">D\'acord</string>
<string name="total">Total</string>
<string-array name="duration_array">
<item>1 hora</item>
<item>2 hores</item>
<item>3 hores</item>
<item>4 hores</item>
<item>5 hores</item>
<item>6 hores</item>
<item>7 hores</item>
<item>8 hores</item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
<item>Correu electrònic</item>
<item>Altres</item>
</string-array>
<string name="how_it_works">Com funciona</string>
<string name="how_it_works_text">El punt de referència inicia un servei en primer pla amb un bloqueig de despertador i programa tasques repetitives al fil principal (cada 10 segons), un executor de fils personalitzat (cada 10 segons) i programa alarmes regulars mitjançant AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (cada 10 minuts). A continuació, calcula la puntuació comparant les executades amb les esperades.\n\nLes puntuacions properes al 100% són bons resultats; de moment no s\'apliquen optimitzacions de bateria no estàndard. Tot i que és bo repetir la prova d\'aquí a una setmana, ja que alguns fabricants d\'equips originals (OEM) poden aplicar límits a les aplicacions que no s\'utilitzen durant un temps.\n\nEL GRÀFIC\n\nCada fila del gràfic representa 5 minuts. Idealment, es veuen 30 cercles i triangles a cada línia i un quadrat cada segona línia. Les regions més grans d\'espai en blanc indiquen un problema: és possible que les aplicacions no funcionin com es pretén si no es canvia la configuració del telèfon.\n\n\Per a més detalls, consulteu el codi de les aplicacions a https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app</string>
<string name="contact_support">Contacta amb l\'assistència</string>
<string name="tell_others">Digues-ho als altres</string>
<string name="tell_others_text">El punt de referència de DontKillMyApp comprova el processament en segon pla del telèfon per assegurar-se que les aplicacions funcionin correctament.\n\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">Si us plau, valora\'ns!</string>
<string name="rate_button">Tarifa</string>
<string name="never_button">Mai</string>
<string name="later_button">Més tard</string>
<string name="source">Codi font</string>
<string name="rate_text">Volem que les aplicacions funcionin fins i tot en telèfons els fabricants dels quals prefereixen la bateria a la funcionalitat.\n\nLa millor manera d\'ajudar a fer visible aquest projecte és valorar i comentar aquesta eina gratuïta i de codi obert a la Play Store.\n\nMoltes gràcies per ajudar-nos a fer de l\'ecosistema Android un lloc millor!</string>
<string name="translate">Ajuda a traduir l\'aplicació</string>
<string name="slogan">Fes que les aplicacions funcionin</string>
<string name="market_text">L\'aplicació oficial DontKillMyApp ja és aquí: fes que les aplicacions finalment funcionin correctament fins i tot si no tens un Pixel.

T\'ajuda a configurar les tasques en segon pla del telèfon perquè les teves aplicacions finalment puguin funcionar per a TU, fins i tot quan no mires la pantalla ara mateix.

Mira com va el teu telèfon i prova diferents configuracions amb el punt de referència de DontKillMyApp.

Característiques:
• Punt de referència DKMA: mesura amb quina agressivitat està eliminant el teu telèfon les aplicacions en segon pla
• Guies: obté passos pràctics per superar la majoria de les restriccions de processos en segon pla
• Fes un canvi: ️Ajuda els telèfons intel·ligents a mantenir-se intel·ligents compartint el teu informe de punt de referència a dontkillmyapp.com

DontKillMyApp és una eina de punt de referència per veure com de bé admet el teu telèfon el processament en segon pla. Pots mesurar abans de configurar el telèfon i, a continuació, revisar les guies de configuració i tornar a fer el punt de referència per veure quant ha estat funcionant el teu telèfon en segon pla.

Pots compartir el teu informe a través de l\'aplicació amb els mantenidors del lloc web dontkillmyapp.com, que el compilen i basen la puntuació negativa general en ell.

Com funciona el punt de referència? (Tècnic!)

L\'aplicació inicia un servei en primer pla amb un wake lock i programa tasques repetitives al fil principal, un executor de fils personalitzat i programa alarmes regulars (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle). A continuació, calcula l\'execució en funció de l\'esperat. Això és tot!

Per a més detalls, consulteu el codi. L\'aplicació és de codi obert i està disponible a https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app
Un agraïment especial a Doki (github.com/doubledotlabs/doki).</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">Permetre una programació exacta de les alarmes</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">Permeteu-nos programar alarmes exactes per provar correctament el processament en segon pla basat en alarmes del vostre dispositiu.</string>
<string name="general_error">Ups, alguna cosa està malament.</string>
<string name="started">Benchmark començat!</string>
</resources>