<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">Άρχισε Μέτρηση </string>
<string name="stop_benchmark">Σταμάτα μέτρηση </string>
<string name="benchmark">Μέτρηση </string>
<string name="running">"Μέτρηση Τρέχει  (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> - <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>) Πατα να σταματήσεις."</string>
<string name="finished">Μέτρηση τελείωσε, πατήστε για αποτελέσματα </string>
<string name="already_running">Μέτρηση τρέχει ηδη</string>
<string name="stop">Σταμάτα </string>
<string name="clear">Καθάρισε </string>
<string name="work">Δουλειά </string>
<string name="alarm">Συναγερμός </string>
<string name="main">Κεντρικό </string>
<string name="share">Μοιράσου </string>
<string name="share_with">Μοιράσου με</string>
<string name="report">Ανάφερε </string>
<string name="duration">Διάρκεια </string>
<string name="warning_title">Προειδοποίηση </string>
<string name="warning_text">Παρακαλώ μην φορτίζετε το κινητό σας και προσπαθήστε να μην το χρησιμοποιήσετε κατά την μέτρηση.</string>
<string name="cancel">Ακύρωση </string>
<string name="ok">ΟΚ</string>
<string name="total">Σύνολο</string>
<string-array name="duration_array">
<item>1 ωρα</item>
<item>2 ώρες </item>
<item>3 ώρες </item>
<item>4 ώρες </item>
<item>5 ώρες </item>
<item>6 ώρες </item>
<item>7 ώρες </item>
<item>8 ώρες </item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
<item>Ηλεκτρονικό Ταχυδρομείο </item>
<item>Άλλο </item>
</string-array>
<string name="how_it_works">Πως δουλεύει </string>
<string name="how_it_works_text">Το benchmark ξεκινά μια υπηρεσία foreground με wake lock και προγραμματίζει επαναλαμβανόμενες εργασίες στο κύριο νήμα (κάθε 10 δευτερόλεπτα), έναν προσαρμοσμένο εκτελεστή νήματος (κάθε 10 δευτερόλεπτα) και προγραμματίζει τακτικές ειδοποιήσεις χρησιμοποιώντας το AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (κάθε 10 λεπτά). Στη συνέχεια, υπολογίζει τη βαθμολογία συγκρίνοντας τις εκτελεσμένες με τις αναμενόμενες.\n\nΟι βαθμολογίες κοντά στο 100% είναι καλά αποτελέσματα - οι μη τυπικές βελτιστοποιήσεις μπαταρίας δεν εφαρμόζονται προς το παρόν. Αν και είναι καλό να επαναλάβετε τη δοκιμή σε μια εβδομάδα, καθώς ορισμένοι κατασκευαστές πρωτότυπου εξοπλισμού (OEM) ενδέχεται να εφαρμόσουν όρια σε εφαρμογές που δεν χρησιμοποιούνται για κάποιο χρονικό διάστημα.\n\nΤΟ ΓΡΑΦΗΜΑ\n\nΚάθε σειρά στο γράφημα αντιπροσωπεύει 5 λεπτά. Ιδανικά, βλέπετε 30 κύκλους και τρίγωνα σε κάθε γραμμή και ένα τετράγωνο κάθε δεύτερη γραμμή. Μεγαλύτερες περιοχές λευκού χώρου υποδεικνύουν ένα πρόβλημα - οι εφαρμογές σας ενδέχεται να μην λειτουργούν όπως προβλέπεται εάν δεν αλλάξετε τις ρυθμίσεις του τηλεφώνου σας.\n\n\Για περισσότερες λεπτομέρειες, ελέγξτε τον κώδικα της εφαρμογής στη διεύθυνση https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app</string>
<string name="contact_support">Επικοινωνήστε με την υποστήριξη</string>
<string name="tell_others">Πείτε στους άλλους</string>
<string name="tell_others_text">Το DontKillMyApp Benchmark ελέγχει την επεξεργασία στο παρασκήνιο του τηλεφώνου σας για να κάνει τις εφαρμογές στο τηλέφωνό σας να λειτουργούν σωστά.\n\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">Παρακαλώ, αξιολογήστε μας!</string>
<string name="rate_button">Βαθμολογήστε</string>
<string name="never_button">Ποτέ</string>
<string name="later_button">Αργότερα</string>
<string name="source">Πηγαίος κώδικας</string>
<string name="rate_text">Θέλουμε να κάνουμε τις εφαρμογές να λειτουργούν ακόμα και σε τηλέφωνα των οποίων οι κατασκευαστές προτιμούν την μπαταρία έναντι της λειτουργικότητας.\n\nΟ καλύτερος τρόπος για να βοηθήσετε να γίνει ορατό αυτό το έργο είναι να αξιολογήσετε και να σχολιάσετε αυτό το δωρεάν εργαλείο ανοιχτού κώδικα στο Play Store.\n\nΣας ευχαριστούμε πολύ που μας βοηθάτε να κάνουμε το οικοσύστημα Android ένα καλύτερο μέρος!</string>
<string name="translate">Βοηθήστε στη μετάφραση της εφαρμογής</string>
<string name="slogan">Κάντε τις εφαρμογές να λειτουργούν</string>
<string name="market_text">Η επίσημη εφαρμογή DontKillMyApp είναι εδώ - κάντε τις εφαρμογές να λειτουργούν επιτέλους σωστά, ακόμα κι αν δεν έχετε Pixel.

Σας βοηθά να ρυθμίσετε τις εργασίες στο παρασκήνιο του τηλεφώνου σας, ώστε οι εφαρμογές σας να μπορούν επιτέλους να λειτουργούν για ΕΣΑΣ, ακόμα και όταν δεν κοιτάτε την οθόνη αυτή τη στιγμή.

Δείτε πώς λειτουργεί το τηλέφωνό σας και δοκιμάστε διαφορετικές ρυθμίσεις με το benchmark DontKillMyApp.

Χαρακτηριστικά:
• Benchmark DKMA: Μετρήστε πόσο δυναμικά το τηλέφωνό σας απενεργοποιεί τις εφαρμογές στο παρασκήνιο
• Οδηγοί: Λάβετε εφαρμόσιμα βήματα για να ξεπεράσετε τους περισσότερους περιορισμούς της διαδικασίας στο παρασκήνιο
• Κάντε μια αλλαγή:️Βοηθήστε τα smartphone να παραμείνουν έξυπνα κοινοποιώντας την αναφορά benchmark σας στο dontkillmyapp.com

Το DontKillMyApp είναι ένα εργαλείο benchmark για να δείτε πόσο καλά υποστηρίζει το τηλέφωνό σας την επεξεργασία στο παρασκήνιο. Μπορείτε να μετρήσετε πριν ρυθμίσετε το τηλέφωνό σας, στη συνέχεια να διαβάσετε τους οδηγούς εγκατάστασης και να κάνετε ξανά benchmark για να δείτε πόσο έχει χαλαρώσει το τηλέφωνό σας στο παρασκήνιο.

Μπορείτε να κοινοποιήσετε την αναφορά σας μέσω της εφαρμογής στους συντηρητές του ιστότοπου dontkillmyapp.com, οι οποίοι τη συντάσσουν και βασίζουν τη συνολική αρνητική βαθμολογία σε αυτήν.

Πώς λειτουργεί το benchmark; (Τεχνικό!)

Η εφαρμογή ξεκινά μια υπηρεσία προσκηνίου με ένα κλείδωμα αφύπνισης και προγραμματίζει επαναλαμβανόμενες εργασίες στο κύριο νήμα, έναν προσαρμοσμένο εκτελεστή νήματος και προγραμματίζει τακτικούς συναγερμούς (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle). Στη συνέχεια, υπολογίζει τον αριθμό των εκτελεσμένων σε σχέση με τον αναμενόμενο. Αυτό είναι όλο!

Για περισσότερες λεπτομέρειες, ελέγξτε τον κώδικα. Η εφαρμογή είναι ανοιχτού κώδικα, διαθέσιμη στη διεύθυνση https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app
Ιδιαίτερες ευχαριστίες στον Doki (github.com/doubledotlabs/doki).</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">Επιτρέψτε τον ακριβή προγραμματισμό συναγερμών</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">Επιτρέψτε μας να προγραμματίσουμε ακριβείς συναγερμούς για να ελέγξουμε σωστά την επεξεργασία παρασκηνίου που βασίζεται σε συναγερμούς της συσκευής σας.</string>
<string name="general_error">Ωχ, κάτι δεν πάει καλά.</string>
<string name="started">Το benchmark ξεκίνησε!</string>
</resources>