<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">ക്ഷമത പരിശോധന ആരംഭിക്കുക  </string>
<string name="stop_benchmark">ക്ഷമത പരിശോധന അവസാനിപ്പിക്കുക </string>
<string name="benchmark">ക്ഷമത പരിശോധന</string>
<string name="running">ക്ഷമത പരിശോധന നടന്നുകൊണ്ടിരിക്കുന്നു </string>
<string name="finished">ക്ഷമത പരിശോധന അവസാനിച്ചിരിക്കുന്നു, കണ്ടെത്തലുകൾ അറിയുവാൻ ഇവിടെ തട്ടുക</string>
<string name="already_running">ക്ഷമത പരിശോധന നേരത്തെ ആരംഭിച്ചു കഴിഞ്ഞു</string>
<string name="stop">അവസാനിപ്പികുക </string>
<string name="clear">വൃത്തിയാക്കുക / ഒഴിക്കുക </string>
<string name="work">പ്രവർത്തിക്കുക </string>
<string name="alarm">അറിയിപ്പ് മണി </string>
<string name="main">പ്രധാന സ്ഥാനം </string>
<string name="share">പങ്കുവെക്കുക </string>
<string name="share_with">ഇവരുമായി പങ്കുവെക്കുക </string>
<string name="report">ഫലസൂചിക വിശദമായി </string>
<string name="duration">എടുത്ത സമയം </string>
<string name="warning_title">മുന്നറിയിപ്പ് </string>
<string name="warning_text">ക്ഷമത പരിശോധന സമയത്ത് താങ്കളുടെ ഫോൺ ഒരു രീതിയിലും ചാർജ്ജ് ചെയ്യാൻ പാടുള്ളതല്ല. </string>
<string name="cancel">അലസിപ്പികുക </string>
<string name="ok">ശരി</string>
<string name="total">മുഴുവൻ </string>
<string-array name="duration_array">
<item>ഒരു മണിക്കൂർ </item>
<item>രണ്ടു മണിക്കൂർ </item>
<item>മൂന്നു മണിക്കൂർ </item>
<item>നാലു മണിക്കൂർ </item>
<item>അഞ്ചു മണിക്കൂർ </item>
<item>ആറ് മണിക്കൂർ </item>
<item>ഏഴു മണിക്കൂർ </item>
<item>എട്ട് മണിക്കൂർ </item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
<item>ഇമെയിൽ </item>
<item>മറ്റുള്ളവ </item>
</string-array>
<string name="how_it_works">ഇത് എങ്ങനെയാണ് സംഭവിക്കുന്നത് </string>
<string name="how_it_works_text">ബെഞ്ച്‌മാർക്ക് ഒരു ഫോർഗ്രൗണ്ട് സേവനം വേക്ക് ലോക്കിനൊപ്പം ആരംഭിക്കുകയും പ്രധാന ത്രെഡിൽ (ഓരോ 10 സെക്കൻഡിലും), ഒരു ഇഷ്ടമുള്ള ത്രെഡ് എക്സിക്യൂട്ടറിൽ (ഓരോ 10 സെക്കൻഡിലും) ആവർബെഞ്ച്‌മാർക്ക് ഒരു ഫോർഗ്രൗണ്ട് സേവനം വേക്ക് ലോക്കിനൊപ്പം ആരംഭിക്കുകയും പ്രധാന ത്രെഡിൽ (ഓരോ 10 സെക്കൻഡിലും), ഒരു ഇഷ്ടമുള്ള ത്രെഡ് എക്സിക്യൂട്ടറിൽ (ഓരോ 10 സെക്കൻഡിലും) ആവർത്തിച്ചുള്ള ടാസ്‌ക്കുകൾ ഷെഡ്യൂൾ ചെയ്യുകയും AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle ഉപയോഗിച്ച് സാധാരണ അലാറങ്ങൾ ഷെഡ്യൂൾ ചെയ്യുകയും ചെയ്യുന്നു (ഓരോ 10 മിനിറ്റിലും). തുടർന്ന്, നടപ്പിലാക്കിയതും പ്രതീക്ഷിച്ചതുമായ കാര്യങ്ങൾ താരതമ്യം ചെയ്ത് സ്കോർ കണക്കാക്കുന്നു.

100% ന് അടുത്തുള്ള സ്കോറുകൾ നല്ല ഫലങ്ങളാണ് - നിലവിൽ സാധാരണ ബാറ്ററി ഒപ്റ്റിമൈസേഷനുകൾ പ്രയോഗിച്ചിട്ടില്ല.  കുറച്ച് കാലത്തേക്ക് ഉപയോഗിക്കാത്ത ആപ്ലിക്കേഷനുകൾക്ക് ചില OEM-കൾ പരിധികൾ ഏർപ്പെടുത്തിയേക്കാവുന്നതിനാൽ ഒരാഴ്ചയിൽ ടെസ്റ്റ് ആവർത്തിക്കുന്നത് നല്ലതാണ്.

ഗ്രാഫ്

ഗ്രാഫിലെ ഓരോ വരിയും 5 മിനിറ്റിനെ പ്രതിനിധീകരിക്കുന്നു. ഓരോ വരിയിലും 30 സർക്കിളുകളും ത്രികോണങ്ങളും, ഓരോ രണ്ടാമത്തെ വരിയിലും ഒരു സ്ക്വയറും നിങ്ങൾ കാണും. വെളുത്ത ഇടങ്ങളുടെ വലിയ ഭാഗങ്ങൾ ഒരു പ്രശ്നത്തെ സൂചിപ്പിക്കുന്നു - നിങ്ങളുടെ ഫോണിന്റെ ക്രമീകരണങ്ങൾ മാറ്റുന്നില്ലെങ്കിൽ നിങ്ങളുടെ ആപ്പുകൾ ഉദ്ദേശിച്ച രീതിയിൽ പ്രവർത്തിച്ചേക്കില്ല.

കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്കായി, https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app എന്നതിൽ ആപ്ലിക്കേഷനുകളുടെ കോഡ് പരിശോധിക്കുക.സാധാരണ അലാറങ്ങൾ ഷെഡ്യൂൾ ചെയ്യുകയും ചെയ്യുന്നു (ഓരോ 10 മിനിറ്റിലും). തുടർന്ന്, നടപ്പിലാക്കിയതും പ്രതീക്ഷിച്ചതുമായ കാര്യങ്ങൾ താരതമ്യം ചെയ്ത് സ്കോർ കണക്കാക്കുന്നു.</string>
<string name="contact_support">സഹായത്തിന് ബന്ധപ്പെടുക </string>
<string name="tell_others">മറ്റുള്ളവരോട് പറയുക </string>
<string name="tell_others_text">DontKillMyApp ബെഞ്ച്‌മാർക്ക് നിങ്ങളുടെ ഫോണിലെ ആപ്പുകൾ ശരിയായി പ്രവർത്തിക്കുന്നതിന് നിങ്ങളുടെ ഫോണിന്റെ പശ്ചാത്തല പ്രോസസ്സിംഗ് പരിശോധിക്കുന്നു. https://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">ദയവായി ഞങ്ങളേ വിലയിരുത്തൂ </string>
<string name="rate_button">വിലയിരുത്തൂ </string>
<string name="never_button">ഒരിക്കലും ഇല്ല </string>
<string name="later_button">പിന്നീട് </string>
<string name="source">ഉറവിട എഴുതുകുത്ത് </string>
<string name="rate_text">ബാറ്ററിക്ക് പ്രാധാന്യം നൽകുന്ന നിർമ്മാതാക്കളുടെ ഫോണുകളിൽ പോലും ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ പ്രവർത്തിപ്പിക്കാൻ ഞങ്ങൾ ആഗ്രഹിക്കുന്നു. ഈ പ്രോജക്റ്റ് കൂടുതൽ പേരിലേക്ക് എത്തിക്കുന്നതിനുള്ള ഏറ്റവും നല്ല മാർഗം, പ്ലേ സ്റ്റോറിൽ ഈ സൗജന്യവും ഓപ്പൺ സോഴ്‌സ് ടൂളുമായ DontKillMyApp റേറ്റ് ചെയ്യുകയും അഭിപ്രായമിടുകയും ചെയ്യുക എന്നതാണ്.</string>
<string name="translate">Help translate the app</string>
<string name="slogan">ഞങ്ങൽ ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ പ്രവർത്തന ക്ഷമം ആക്കുന്നു  </string>
<string name="market_text">ഔദ്യോഗിക DontKillMyApp ആപ്പ് ഇതാ - നിങ്ങൾ ഒരു പിക്സൽ ഉടമയല്ലെങ്കിലും ആപ്പുകൾ ഒടുവിൽ ശരിയായി പ്രവർത്തിപ്പിക്കുക.

നിങ്ങളുടെ ഫോൺ പശ്ചാത്തല ടാസ്‌ക്കുകൾ സജ്ജീകരിക്കാൻ ഇത് നിങ്ങളെ സഹായിക്കുന്നു, അതുവഴി നിങ്ങൾ ഇപ്പോൾ സ്ക്രീനിൽ നോക്കാത്തപ്പോഴും നിങ്ങളുടെ ആപ്പുകൾ നിങ്ങൾക്കായി പ്രവർത്തിക്കും.

നിങ്ങളുടെ ഫോൺ എങ്ങനെ പ്രവർത്തിക്കുന്നുവെന്ന് കാണുക, DontKillMyApp ബെഞ്ച്‌മാർക്ക് ഉപയോഗിച്ച് വ്യത്യസ്ത ക്രമീകരണങ്ങൾ പരീക്ഷിക്കുക.

സവിശേഷതകൾ:
• DKMA ബെഞ്ച്‌മാർക്ക്: നിങ്ങളുടെ ഫോൺ പശ്ചാത്തല ആപ്പുകളെ എത്രത്തോളം ആക്രമണാത്മകമായി ഇല്ലാതാക്കുന്നു എന്ന് അളക്കുക
• ഗൈഡുകൾ: മിക്ക പശ്ചാത്തല പ്രോസസ്സ് നിയന്ത്രണങ്ങളെയും മറികടക്കാൻ സഹായിക്കുന്ന നടപടികൾ നേടുക
• മാറ്റം വരുത്തുക: നിങ്ങളുടെ ബെഞ്ച്‌മാർക്ക് റിപ്പോർട്ട് dontkillmyapp.com-ൽ പങ്കിട്ടുകൊണ്ട് സ്മാർട്ട്‌ഫോണുകൾ മികച്ചതായി നിലനിർത്താൻ സഹായിക്കുക

DontKillMyApp നിങ്ങളുടെ ഫോൺ പശ്ചാത്തല പ്രോസസ്സിംഗിനെ എത്ര നന്നായി പിന്തുണയ്ക്കുന്നു എന്ന് കാണാനുള്ള ഒരു ബെഞ്ച്‌മാർക്ക് ഉപകരണമാണ്. നിങ്ങളുടെ ഫോൺ സജ്ജീകരിക്കുന്നതിന് മുമ്പ് നിങ്ങൾക്ക് അളക്കാൻ കഴിയും, തുടർന്ന് സജ്ജീകരണ ഗൈഡുകളിലൂടെ കടന്നുപോയി നിങ്ങളുടെ ഫോൺ പശ്ചാത്തലത്തിൽ എത്രത്തോളം പിന്നോട്ട് പോയി എന്ന് കാണാൻ വീണ്ടും ബെഞ്ച്‌മാർക്ക് ചെയ്യുക.

Dontkillmyapp.com വെബ്‌സൈറ്റിന്റെ നടത്തിപ്പുകാർക്ക് നിങ്ങളുടെ റിപ്പോർട്ട് ആപ്പ് വഴി പങ്കിടാനാകും, അവർ അത് ക്രോഡീകരിച്ച് മൊത്തത്തിലുള്ള നെഗറ്റീവ് സ്കോർ അടിസ്ഥാനമാക്കുന്നു.

ബെഞ്ച്‌മാർക്ക് എങ്ങനെ പ്രവർത്തിക്കുന്നു? (Technical!)

വേക്ക് ലോക്കിനൊപ്പം ആപ്പ് ഒരു ഫോർഗ്രൗണ്ട് സേവനം ആരംഭിക്കുകയും പ്രധാന ത്രെഡിൽ ആവർത്തിച്ചുള്ള ടാസ്‌ക്, ഒരു ഇഷ്ടമുള്ള ത്രെഡ് എക്സിക്യൂട്ടർ എന്നിവ ഷെഡ്യൂൾ ചെയ്യുകയും സാധാരണ അലാറങ്ങൾ (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle) ഷെഡ്യൂൾ ചെയ്യുകയും ചെയ്യുന്നു. തുടർന്ന് ഇത് നടപ്പിലാക്കിയതും പ്രതീക്ഷിച്ചതുമായവയുടെ എണ്ണം താരതമ്യം ചെയ്ത് കണക്കാക്കുന്നു. അത്രയേയുള്ളൂ!

കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്കായി കോഡ് പരിശോധിക്കുക. ആപ്പ് ഓപ്പൺ സോഴ്‌സ് ആണ്, https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app എന്നതിൽ ലഭ്യമാണ്.
Doki-ക്ക് (github.com/doubledotlabs/doki) പ്രത്യേക നന്ദി. Android ഇക്കോസിസ്റ്റത്തെ മികച്ചൊര ഇടമാക്കാൻ ഞങ്ങളെ സഹായിക്കുന്നതിന് വളരെയധികം നന്ദി!</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">കൃത്യമായ അലാറം ഷെഡ്യൂൾ ചെയ്യാൻ അനുവദിക്കുക.</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">കൃത്യമായ അലാറം ഷെഡ്യൂൾ ചെയ്യാൻ ഞങ്ങളെ അനുവദിക്കുക, നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിന്റെ അലാറം അടിസ്ഥാനമാക്കിയുള്ള പശ്ചാത്തല പ്രോസസ്സിംഗ് ശരിയായി പരീക്ഷിക്കുന്നതിന്.</string>
<string name="general_error">ഔ, എന്തോ  തകരാർ സംഭവിച്ചു</string>
<string name="started">ക്ഷമത പരിശോധന ആരംഭിച്ചു </string>
</resources>