<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">Überprüfung starten</string>
<string name="stop_benchmark">Überprüfung stoppen</string>
<string name="benchmark">Überprüfen</string>
<string name="running">Überprüfung läuft (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> - <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>) zum Stoppen drücken.</string>
<string name="finished">Überprüfung beendet, für Ergebnisse drücken.</string>
<string name="already_running">Überprüfung läuft bereits</string>
<string name="stop">Stop</string>
<string name="clear">Löschen</string>
<string name="work">Arbeit</string>
<string name="alarm">Alarm</string>
<string name="main">Main</string>
<string name="share">Teilen</string>
<string name="share_with">Teilen mit</string>
<string name="report">Ergebnis</string>
<string name="duration">Dauer</string>
<string name="warning_title">Achtung</string>
<string name="warning_text">Bitte das Telefon vom Ladegerät fernhalten und möglichst während der gesamten Überprüfung nicht verwenden.</string>
<string name="cancel">Abbrechen</string>
<string name="ok">OK</string>
<string name="total">Gesamt</string>
<string-array name="duration_array">
<item>1 Stunde</item>
<item>2 Stunden</item>
<item>3 Stunden</item>
<item>4 Stunden</item>
<item>5 Stunden</item>
<item>6 Stunden</item>
<item>7 Stunden</item>
<item>8 Stunden</item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
<item>E-Mail</item>
<item>Anders</item>
</string-array>
<string name="how_it_works">Wie es funktioniert</string>
<string name="how_it_works_text">Die Überprüfung startet einen Vordergrunddienst mit einer Wecksperre und plant sich wiederholende Aufgaben für den Hauptthread (alle 10 Sekunden), einen benutzerdefinierten Thread-Executor (alle 10 Sekunden) und plant regelmäßige Alarme mit AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (alle 10 Minuten). Anschließend wird die Punktzahl berechnet, indem die ausgeführten mit den erwarteten Werten verglichen werden.\n\nWerte nahe 100% sind gute Ergebnisse - nicht standardmäßige Batterieoptimierungen werden dann nicht angewendet. Trotzdem ist es gut, den Test in einer Woche zu wiederholen, da einige Betriebssysteme möglicherweise Beschränkungen für Apps anwenden, die für eine Weile nicht verwendet werden. \n\nDIE GRAFIK\n\nJede Zeile in der Grafik entspricht 5 Minuten. Idealerweise sehen Sie 30 Kreise und Dreiecke auf jeder Linie und ein Quadrat pro zweiter Linie. Größere Bereiche mit Leerzeichen weisen auf ein Problem hin. Ihre Apps funktionieren dann möglicherweise nicht wie vorgesehen, wenn Sie die Einstellungen Ihres Telefons nicht ändern.\n\nWeitere Informationen finden Sie im App-Code unter https://github. com/urbandroid-team/dontkillmy-app</string>
<string name="contact_support">Entwickler kontaktieren</string>
<string name="tell_others">Weitersagen</string>
<string name="tell_others_text">DontKillMyApp Überprüfung kontrolliert das Hintergrundverhalten des Telefons, damit Apps auf demTelefon ordnungsgemäß funktionieren.\n\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">Bitte bewerte uns!</string>
<string name="rate_button">Bewertung</string>
<string name="never_button">Nie</string>
<string name="later_button">Später</string>
<string name="source">Quellcode</string>
<string name="rate_text">Wir möchten, dass Apps auch auf Telefonen funktionieren, deren Hersteller die Akkulaufzeit der Funktionalität vorziehen. \n\nDie beste Möglichkeit, dieses Projekt öffentlich zu machen, besteht darin, dieses kostenlose Open-Source-Tool im Play Store zu bewerten und zu kommentieren. \n\nVielen Dank für die Unterstützung, das Android-System zu einem besseren Ort zu machen!</string>
<string name="translate">Hilf bei der Übersetzung</string>
<string name="slogan">Make apps work</string>
<string name="market_text">Die offizielle DontKillMyApp-App ist da - sorgen Sie dafür, dass Apps endlich richtig funktionieren, auch wenn Sie kein Pixel besitzen.

Hilft Ihnen beim Einrichten Ihrer Telefon-Hintergrundaufgaben, damit Ihre Apps auch endlich für SIE richtig funktionieren können, auch wenn Sie gerade nicht auf den Bildschirm schauen.

Sehen Sie, wie es Ihrem Telefon geht, und testen Sie verschiedene Einstellungen mit der DontKillMyApp-Überprüfung.

Eigenschaften:
• DKMA-Überprüfung: Messen Sie, wie aggressiv Ihr Telefon Hintergrund-Apps schließt
• Anleitungen: Erhalten Sie detaillierte Schritt für Schritt Anleitungen, um die meisten Einschränkungen des Hintergrundprozesses zu überwinden
• Nehmen Sie Änderungen selbst vor: ️Helfen Sie Smartphones, intelligent zu bleiben, indem Sie Ihren Überprüfungs-Bericht an dontkillmyapp.com weitergeben

DontKillMyApp ist ein Überprüfungs-Tool, mit dem Sie feststellen können, wie gut Ihr Telefon die Hintergrundverarbeitung unterstützt. Sie können vor der Einrchtung Ihres Telefons zunächst überprüfen, dann die Einstellungs-Anleitungen durchgehen und erneut eine Überprüfung durchführen, um festzustellen, wie stark Ihr Telefon im Hintergrund nachgelassen hat.

Sie können Ihren Bericht über die App an die Betreuer der Website dontkillmyapp.com weitergeben, die ihn zusammenstellen und die negative Gesamtpunktzahl darauf aufbauen.

Wie funktioniert ie Überprüfung? (Technisch!)

Die App startet einen Vordergrunddienst mit einer Wecksperre und plant sich wiederholende Aufgaben im Hauptthread, einem benutzerdefinierten Thread-Executor, und plant regelmäßige Alarme (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle). Dann berechnet es die Ausführungen gegen die Erwartung. Das ist alles!

Weitere Details finden Sie im Code. Die App ist Open-Source verfügbar unter https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app

Besonderer Dank geht an Doki (github.com/doubledotlabs/doki).</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">Ermöglichen Sie eine genaue Alarmplanung</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">Bitte erlauben Sie uns, genaue Alarme einzuplanen, um die alarmgesteuerte Hintergrundverarbeitung Ihres Geräts ordnungsgemäß zu testen.</string>
<string name="general_error">Etwas ist schief gelaufen.</string>
<string name="started">Benchmark läuft</string>
</resources>