<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">Simulan ang pagsusulit</string>
<string name="start_benchmark">Simulan ang benchmark</string>
<string name="stop_benchmark">Ihinto ang pagsusulit</string>
<string name="stop_benchmark">Itigil ang benchmark</string>
<string name="benchmark">Pagsusulit</string>
<string name="benchmark">Benchmark</string>
<string name="running">Umaandar ang pagsusulit (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> - <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>) pindutin upang ihinto.</string>
<string name="running">Ang benchmark na tumatakbo (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> - <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>) i-tap para huminto.</string>
<string name="finished">Tapos na ang pagsusulit, pindutin upang makita ang resulta</string>
<string name="finished">Tapos na ang benchmark, i-tap para sa mga resulta</string>
<string name="already_running">Tumatakbo na ang pagsusulit</string>
<string name="already_running">Ang benchmark ay tumatakbo na</string>
<string name="stop">Hinto</string>
<string name="stop">Tumigil ka</string>
<string name="clear">Alisin</string>
<string name="clear">Maaliwalas</string>
<string name="work">Trabaho</string>
<string name="work">Trabaho</string>
<string name="alarm">Alarma</string>
<string name="alarm">Alarm</string>
<string name="main">Pangunahin</string>
<string name="main">Pangunahing</string>
<string name="share">Ibahagi</string>
<string name="share">Ibahagi</string>
<string name="share_with">Ibahagi sa/kay</string>
<string name="share_with">Ibahagi sa</string>
<string name="report">Ulat</string>
<string name="report">Ulat</string>
<string name="duration">Tagal</string>
<string name="duration">Tagal</string>
<string name="warning_title">Babala</string>
<string name="warning_title">Babala</string>
<string name="warning_text">Huwag i-charge ang iyong telepono o gamitin ito habang umaandar ang pagsusulit.</string>
<string name="warning_text">Pakitago ang iyong telepono sa labas ng charger at subukang huwag gamitin ito sa buong benchmark.</string>
<string name="cancel">Kanselahin</string>
<string name="cancel">Kanselahin</string>
<string name="ok">OK</string>
<string name="ok">OK</string>
<string name="total">Kabuuan</string>
<string name="total">Kabuuan</string>
<string-array name="duration_array">
<item>1 oras</item>
<string-array name="duration_array">
<item>1 oras</item>
<item>2 oras</item>
<item>2 oras</item>
<item>3 oras</item>
<item>3 oras</item>
<item>4 na oras</item>
<item>4 na oras</item>
<item>5 oras</item>
<item>5 oras</item>
<item>6 na oras</item>
<item>6 na oras</item>
<item>7 oras</item>
<item>7 oras</item>
<item>8 oras</item>
<item>8 oras</item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
<item>Email</item>
<item>Email</item>
<item>Iba pa</item>
<item>Iba pa</item>
</string-array>
<string name="how_it_works">Paano ito gumagana</string>
</string-array>
<string name="how_it_works">Paano ito gumagana</string>
<string name="how_it_works_text">Gumagawa ang pagsusulit na ito ng isang serbisyo sa foreground na may wake lock at iniiskedyul ang mga paulit-ulit na gawain sa pangunahing thread (bawat 10s), isang custom thread executor (bawat 10s), at nagtatakda ng mga alarma gamit ang AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (bawat 10 minuto). Pagkatapos ay kukuwentahin nito ang puntos sa pamamagitan ng pagkumpara sa kung ilang gawain ang matagumpay na napaandar vs. kung ilang gawain ang inasahang mapaaandar.\n\nMainam kung malapit sa 100% ang puntos na nakuha mo - hindi pa tumatakbo sa ngayon ang mga \'di-standard na optimisasyon sa baterya. Ngunit mainam kung uulitin mo ang pagsusulit pagkatapos ng isang linggo sapagkat may ilang OEM na nagpapataw ng limitasyon sa mga app na hindi nagamit nang ilang araw.\n\nANG GRAPH\n\nInirerepresenta ng bawat hilera ng graph ang 5 minuto. Maganda kung nakakakita ka ng 30 bilog at tatsulok sa bawat isang hilera at isang parisukat bawat dalawang hilera. May problema kung marami kang nakikitang puting espasyo o patlang - maaaring hindi gumana tulad ng inaasahan ang iyong mga app kung hindi mo babaguhin ang setting ng iyong telepono.\n\nPara sa karagdagang impormasyon, sumangguni sa https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app</string>
<string name="how_it_works_text">Ang benchmark ay nagsisimula ng isang foreground na serbisyo na may wake lock at nag-iskedyul ng mga paulit-ulit na gawain sa pangunahing thread (bawat 10s), isang custom na thread executor (bawat 10s) at nag-iskedyul ng mga regular na alarma gamit ang AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (bawat 10 minuto). Pagkatapos ay kinakalkula nito ang marka sa pamamagitan ng paghahambing ng naisakatuparan kumpara sa inaasahan.\n\nAng mga markang malapit sa 100% ay magagandang resulta - hindi inilalapat ang mga hindi karaniwang pag-optimize ng baterya sa ngayon. Bagama\'t magandang ulitin ang pagsubok sa loob ng isang linggo dahil maaaring maglapat ng mga limitasyon ang ilang OEM sa mga app na hindi nagamit nang ilang sandali.\n\nANG GRAPH\n\nAng bawat row sa graph ay kumakatawan sa 5 minuto. Mainam na makakita ka ng 30 bilog at tatsulok sa bawat linya at isang parisukat sa bawat ikalawang linya. Ang mas malalaking rehiyon ng white-space ay nagpapahiwatig ng problema - maaaring hindi gumana ang iyong mga app ayon sa nilalayon kung hindi mo babaguhin ang mga setting ng iyong telepono.\n\n\Para sa higit pang mga detalye tingnan ang code ng apps sa https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app</string>
<string name="contact_support">Kausapin ang suporta</string>
<string name="contact_support">Makipag-ugnayan sa suporta</string>
<string name="tell_others">Ipaalam sa iba</string>
<string name="tell_others">Sabihin sa iba</string>
<string name="tell_others_text">Sinusuri ng DontKillMyApp Benchmark ang pagpoproseso ng background ng iyong telepono para gumana nang maayos ang mga app sa iyong telepono.\n\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">Mangyaring, i-rate kami!</string>
<string name="rate_button">Rate</string>
<string name="never_button">Hindi kailanman</string>
<string name="later_button">Mamaya</string>
<string name="source">Source code</string>
<string name="rate_text">Gusto naming gawing gumagana ang mga app kahit sa mga teleponong mas gusto ng mga manufacturer ang baterya kaysa sa functionality.\n\nAng pinakamahusay na paraan para makatulong ka na gawing nakikita ang proyektong ito ay ang pag-rate at pagkomento sa libre at open source na tool na ito sa Play Store.\n\nMaraming salamat sa pagtulong sa aming gawing mas magandang lugar ang Android eco-system!</string>
<string name="translate">Tumulong sa pagsasalin ng app</string>
<string name="slogan">Gawing gumana ang mga app</string>
<string name="market_text">¡Ha llegado DontKillMyApp! - Haz que tus aplicaciones funcionen al 100% sin necesidad de ser dueño de un Google Pixel. 

Te ayudamos a que tus aplicaciones se sigan ejecutando en segundo plano.

Observa cómo y realiza pruebas con nuestro efectivo análisis de aplicaciones. 

Características:

Análisis DKMA: Mide qué tan agresivamente está tu teléfono cerrando aplicaciones en segundo plano.

Guía: Te ayudamos paso a paso a quitar las restricciones de tu smartphone.

Marca la diferencia: Ayúdanos a que tu smartphone siga siendo inteligente y envía tus reportes a dontkillmyapp.com.

DontKillMyApp es una herramienta que analiza los procesos en segundo plano. Puedes analizar y luego paso a paso te indicaremos cómo quitar las restricciones de tu smartphone para que tus aplicaciones no se cierren automáticamente. 

Puedes compartir el análisis de tu caso desde la aplicación o a traves de nuestra página web dontkillmyapp.com, con esto ayudarás a otros usuarios a que no tengan el mismo problema. 

¿Cómo funciona nuestro análisis? (Técnicamente)

La aplicación inicia un servicio en primer plano con un bloqueo de activación y programa tareas repetitivas en el hilo principal, un ejecutor de hilo personalizado y programa alarmas regulares (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle). Calcula la puntuación comparando ejecución vs. expectativa y ¡listo!

Para más detalles, puedes ver el código fuente desde aquí: https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app

Gracias a Doki (github.com/doubledotlabs/doki).</string>
<string name="market_text">Ang opisyal na DontKillMyApp app ay narito - gawin ang mga app sa wakas na gumana nang maayos kahit na hindi ka nagmamay-ari ng isang Pixel.

Tumutulong sa iyong i-set up ang iyong mga gawain sa background ng iyong telepono upang sa wakas ay gumana ang iyong mga app para sa IYO kahit na hindi tumitingin sa screen ngayon.

Tingnan kung paano gumagana ang iyong telepono at subukan ang iba\'t ibang mga setting gamit ang benchmark ng DontKillMyApp.

Mga Tampok:
• DKMA benchmark: Sukatin kung gaano ka-agresibo ang iyong telepono sa pagpatay sa mga background na app
• Mga Gabay: Kumuha ng mga naaaksyunan na hakbang upang malampasan ang karamihan sa mga paghihigpit sa proseso sa background
• Gumawa ng pagbabago:️Tulungan ang mga smartphone na manatiling matalino sa pamamagitan ng pagbabahagi ng iyong benchmark na ulat sa dontkillmyapp.com

Ang DontKillMyApp ay isang benchmark na tool upang makita kung gaano kahusay ang suporta ng iyong telepono sa pagproseso sa background. Maaari mong sukatin bago i-set up ang iyong telepono, pagkatapos ay dumaan muli sa mga gabay sa pag-setup at benchmark upang makita kung gaano katagal ang iyong telepono sa background.

Maaari mong ibahagi ang iyong ulat sa pamamagitan ng app sa mga nagpapanatili ng website ng dontkillmyapp.com na nag-compile nito at nakabatay dito ang pangkalahatang negatibong marka.


Paano gumagana ang benchmark? (Teknikal!)

Nagsisimula ang app ng foreground service na may wake lock at nag-iskedyul ng paulit-ulit na gawain sa pangunahing thread, isang custom na thread executor at nag-iskedyul ng mga regular na alarma (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle). Pagkatapos ay kinakalkula nito ang naisakatuparan kumpara sa inaasahan. Ayan na!

Para sa higit pang mga detalye tingnan ang code. Ang app ay open source na available sa https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app
Espesyal na pasasalamat kay Doki (github.com/doubledotlabs/doki).</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">Salli tarkan hälytyksen aikataulun</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">Payagan ang eksaktong pag-iskedyul ng alarma</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">Mangyaring payagan kaming mag-iskedyul ng mga eksaktong alarma upang masuri nang maayos ang pagproseso ng background na nakabatay sa alarm ng iyong device.</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">Mangyaring payagan kaming mag-iskedyul ng mga eksaktong alarma para masuri nang maayos ang pagproseso ng background na nakabatay sa alarm ng iyong device.</string>
<string name="general_error">Jotain meni pieleen.</string>
<string name="general_error">Oops, isang bagay kapag mali.</string>
<string name="started">Vertailuarvo on käynnissä</string>
<string name="started">Nagsimula na ang benchmark!</string>
</resources></resources>