<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="app_name">DontKillMyApp</string>
<string name="app_name_short">DKMA</string>
<string name="start_benchmark">Rozpocznij benchmark</string>
<string name="stop_benchmark">Zatrzymaj benchmark</string>
<string name="benchmark">Benchmark</string>
<string name="running">Benchmark trwa (<xliff:g id="range">%1$s</xliff:g> - <xliff:g id="range">%2$s</xliff:g>). Naciśnij by zatrzymać</string>
<string name="finished">Benchmark zakończony, naciśnij by zobaczyć rezultaty</string>
<string name="already_running">Benchmark już trwa...</string>
<string name="stop">Zatrzymaj</string>
<string name="clear">Wyczyść</string>
<string name="work">Praca</string>
<string name="alarm">Alarm</string>
<string name="main">Główny</string>
<string name="share">Udostępnij</string>
<string name="share_with">Udostępnij przez</string>
<string name="report">Zgłoś</string>
<string name="duration">Czas trwania</string>
<string name="warning_title">Ostrzeżenie</string>
<string name="warning_text">Nie podłączaj telefonu do ładowania i staraj się go nie używać podczas całości trwania benchmarku.</string>
<string name="cancel">Anuluj</string>
<string name="ok">OK</string>
<string name="total">Razem</string>
<string-array name="duration_array">
<item>1 godzina</item>
<item>2 godziny</item>
<item>3 godziny</item>
<item>4 godziny</item>
<item>5 godzin</item>
<item>6 godzin</item>
<item>7 godzin</item>
<item>8 godzin</item>
</string-array>
<string-array name="share_array">
<item>DontKillMyApp.com</item>
<item>Email</item>
<item>Inne</item>
</string-array>
<string name="how_it_works">Jak to działa</string>
<string name="how_it_works_text">Benchmark startuje jako pierwszoplanowy serwis z blokadą wybudzenia i wykonuje powtarzające się zadania w głównym wątku (co 10 s.), na niestandardowym wykonawcy wątku (co 10 s.) i ustawia zwykłe budziki używając AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle (co 10 min.). Następnie, oblicza wynik poprzez porównanie ilości zadań wykonanych z ilością oczekiwaną. \n\nWyniki blisko 100% są dobrymi wynikami - niestandardowe optymalizacje baterii są wyłączone. Aczkolwiek, dobrze jest powtarzać test co tydzień, ponieważ niektóre OEM\'y mogą nakładać limity na aplikacje które nie są często używane. \n\nWYKRES\n\nKażdy wiersz w wykresie reprezentuje 5 minut testu. Zobaczysz 30 kółek i trójkątów na każdej linii, oraz jeden kwadrat na co drugiej linii. Miejsca, w których znajduje się większa ilość białej przestrzeni przedstawiają problem - twoje aplikacje mogą przestać działać, jeśli nie zmienisz ustawień swojego telefonu. \n\n\Po więcej informacji sprawdź kod aplikacji wchodzą na stronę: https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app</string>
<string name="contact_support">Kontakt ze wsparciem</string>
<string name="tell_others">Powiedz innym</string>
<string name="tell_others_text">DontKillMyApp Benchmark sprawdza przetwarzanie w tle, aby aplikacje na telefonie działały poprawnie.\n\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.urbandroid.dontkillmyapp</string>
<string name="rate">Prosimy oceń naszą aplikację!</string>
<string name="rate_button">Oceń teraz</string>
<string name="never_button">Nigdy</string>
<string name="later_button">Później</string>
<string name="source">Kod źródłowy</string>
<string name="rate_text">Chcemy, by aplikacje działały nawet na telefonach, gdzie producenci stawiają baterię nad funkcjonalnością.\n\nNajlepszy sposób, w jaki możesz wspomóc ten projekt, to dodanie opinii o tej darmowej i otwartoźródłowej aplikacji w Sklepie Play.\n\nWielkie dzięki za pomoc w tworzeniu ekosystemu Androida lepszym miejscem!</string>
<string name="translate">Pomóż przetłumaczyć aplikację</string>
<string name="slogan">Spraw, by aplikacje działały</string>
<string name="market_text">Oficjalna aplikacja DontKillMyApp już tu jest - spraw, aby aplikacje w końcu działały poprawnie, nawet jeśli nie masz Pixel\'a.

Pomaga ustawić zadania w tle tak, aby twoje aplikacje działały dla CIEBIE, nawet jeśli nie używasz swojego telefonu.

Zobacz jak działa Twój telefon i przetestuj różne ustawienia poprzez benchmark w aplikacji DontKillMyApp.

Funkcje:
• Benchmark DKMA: Sprawdź jak agresywnie twój telefon \'zabija\' procesy w tle
• Poradniki: Uzyskaj wykonywalne kroki, do pokonania większość restrykcji dla procesów w tle
• Zrób zmianę:️ Pomóż smartfonom zostać smart poprzez udostępnienie swojego benchmarku na stronie dontkillmyapp.com

DontKillMyApp jest narzędziem do benchmarków. Pozwala na zobaczenie jak dobrze twój telefon wspiera procesy w tle. Możesz sprawdzić, jak twój telefon wypadnie przed zastosowaniem własnych ustawień, a następnie ustawić swój telefon i przeprowadzić benchmark ponownie.

Możesz udostępnić swój raport poprzez aplikacje do właścicieli strony dontkillmyapp.com, którzy go skompilują i oprą na nim ogólny negatywny wynik.

Jak działa benchmark?
(Techniczne!)

Aplikacja startuje jako pierwszoplanowy serwis z blokadą budzenia i planuje powtarzające się zadania na głównym wątku, na niestandardowym wykonawcy wątku i ustawia zwykłe budziki (AlarmManager.setExactAndAllowWhileIdle). Następnie, oblicza wynik poprzez porównanie wykonanego z oczekiwanym wynikiem. To wszystko!

Po więcej szczegółów sprawdź kod aplikacji. Aplikacja ma otwarte źródło dostępne na stronie https://github.com/urbandroid-team/dontkillmy-app
Specjalne podziękowania dla Doki (github.com/doubledotlabs/doki).</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_title">Zezwalaj na dokładne planowanie alarmów</string>
<string name="exact_alarm_restrictions_summary">Pozwól nam zaplanować dokładne alarmy, aby właściwie przetestować przetwarzanie tła oparte na alarmach Joru.</string>
<string name="general_error">Coś poszło nie tak.</string>
<string name="started">Benchmark działa</string>
</resources>